美斯 C朗

呢十年計
講客觀數據/成就
頭5年美欺贏撚到開巷就唔洗講
尾呢5年牙朗先叫追到
但就俾你地班見風使舵既柒頭
講撚到點超越 點地位高過美欺
係 成件事係好熱血 好勵志

好喇講主觀
你地J既朗癲拖舟
唔通J佢入幾多波 幾多獎杯咩
睇波幾撚時變左睇數字/成就
唯一仲J到就係牙朗既鬥心 係值得J同欣賞
但牙朗始終都只係一個Finisher
唔係想踩低佢 佢只係需要好專注去完成入球
但足球場上仲有太多野可以睇
要格硬同美欺比既話
美欺球場上太多magic moment...
我唔一一講
牙朗生涯有邊次可以咁精彩？

等爆負皮

美斯簡單而不花巧 話過你就過你 唔似牙朗左腳踢右腳插呢度插個度原地插

呢d柒野就咪講啦 美斯迷都尷尬

兩個都好波冇可否認 但邊個做得多野 落過場踢波就會知，係巴塞同阿根廷組織串連美斯一個做曬，牙朗無論蝗馬定葡萄牙都係等波到，邊個辛苦啲自己諗啦，美斯都係人 唔會攰咩

蝗狗不願面對

唉收撚皮啦啲口吻真係大知所謂到令人反感

不知所謂

佢地都係重結果既人

係
頭五年我地小花贏數據成就咪計成就囉
呢排牙朗係咁入波梗係計返邊個悅目啲啦
梅西又然

放左負評就走

C朗入波多就計盃，計助攻
C朗多助攻就計入波
C朗多盃就計悅目
美欺never die

雲佬 eto 亨利 伊巴
如果同賤朗一樣，全隊喂波比佢
每場可以起腳5-10腳

一定勁過賤朗

有無歐聯8強次回合美斯magic moment精華睇

牙朗球會歐聯同美斯4 vs 4 (但美斯有一年正正係花迷最鐘意講既躺冠)
國家隊有歐國盃
個人榮譽方面金球5 vs 5,但世足同uefa best player都係牙朗多啲
話佢超越美斯有咩問題

美斯今季罰球6:0牙朗,一樣大把人話佢罰球超越牙朗,但生涯美斯仲差成10球,呢堆人又係咪見風駛里

小花迷唔睇數據根本 至少我唔係
好跟你咁講
小花有數據 有悅目
牙朗有數據 但悅目？
好主觀呢個就

講入球率，賤朗係好低
佢只係太多起腳擦出來

我同意 , 睇美欺根本應該j 入波j 數據 ,
j感覺 j feel就夠啦

啱呀
每次有大賽美斯就挺身而岀carry全隊

上上籤

再講埋magic moment,牙朗拎過普斯卡斯獎,美斯拎過未

世界大戰

究竟點解成要帶住一種識波就一定會覺得美斯勁d 既語氣黎講野

好似係小花迷係咁踩人喎
講到自己天下正宗,佢先係波,其他人學界仔

就係樓豬呢啲人搞到咁多人憎美斯憎巴

呢兩季既巴塞根本就係晒靠佢

根本都比緊唔同嘅野
係得你先覺得一定要扭廿個入波先係悅目
入波唔悅目架？無球走位搶點能力呢
tap in梗係好易架啦我老母應該都得

計入波 美斯西甲入球王 年度91球 助攻幾屆歐洲助攻王，獎盃 歐聯都仲係佢拎得最多，西甲個啲唔好講啦 牙朗追都追唔上啦

靠佢帶住隊波出局 好野

你想講C朗球技好d？

屌你真係.....
上whoscored計下啦......
messi 35/215 16.279%
ronaldo 38/231 16.450%
...........

足球係英雄地
勝者為王
理得你carry全隊定點
你carry到3年都8強出局
咁就係失敗者啦
牙朗係老左先轉型,本身就係邊線出身
而家佢大賽次次都有表現,佢用佢既方式帶球隊過關斬將
你就要講到自己天下正宗
牙朗對皇馬同美斯係巴賽根本一樣重要
牙朗上半季比人笑1.82個陣成隊皇廢哂狂失分
下半季上身就係咁贏

推到樓主回應

樓主係唔係曲線反小花？

西甲入球王
咁歐聯入球王同助攻王又係邊個
歐聯最多？佢都係同c朗一樣有4個呀 做下research啦

屌你咁歐聯數據俾你食左啊 年年淨係刷阿狗數據又唔撚講 笑撚死

除左一過幾 美斯組織串聯 俾Key pass都
我唔係剩睇入球囉
你講既無球走位搶點美斯都有 美斯都會tap in
Tap in入到波我就冇話易既

球技都好多種啦
fifa個度能力值都一大堆
牙朗迷幾時講過牙朗好波過美斯先
都係承認美斯係好波過佢架
但各有各打者
係美斯迷不停咁狙擊牙朗踩到佢垃圾一樣

計幾多場

上半季賤種唔敢貼？

似啦

yes
下半季唔計
乜春幾多場
1718全季啊

只能計賤朗好態時

今季1.82%時期，不能計

又係呢d 睇feel 論
小朋友呀？
足球贏唔到你踢到識飛有咩用？
實實在在睇入球既運動你話唔睇數據？
而家成就又贏數據又贏
輸果個反而要吹奏

吓，賤朗全季射231腳？

yes
阿朗計低潮
其他人計全盛

數據都要搬龍門

飛走晒不利既數據

吓,美斯踢"攻中"都射215腳?

你on9完未
overall咁計又話唔撚得
係要計1.82個期
overall贏左小花都可以當輸

唔信咪自己睇....
whoscored就人人就睇得....

賤種真係好x廢囉

王騎唔洗回應啦

屌佢真係cls

睇返你講嗰啲野原來有個方程式
我話牙朗有 你就話美斯都有 然後額外加多個條件係對方冇嘅
得出結論係梅西然

如果係咁我應該講
梅西有西甲歐聯 牙朗都有喎
但我唔係淨係睇成就的
牙朗頭鎚世界第一喎
所以牙朗勁啲

成就方面的確俾牙朗追到 不相伯仲
即使係睇美斯 我一直都唔係睇佢點入波多
但睇牙朗 只係俾到我睇佢點完成入波
因為佢係一個前鋒 做既野唔洗多

痴線既
唔係計averager架咩
佢計最低值
點夠佢玩

咁點解佢歐聯助攻王

佢近年先少踢波者
皇馬初期都唔係咁啦
而家的確係走係禁區位

前鋒做既野唔洗多？
咁即係隊隊前鋒都可以好似c朗咁勁啦？

你老母生到你咁x柒垃圾

不咩相伯仲呀
曼葡皇全部贏晒 , 歐聯二連
美斯有？
我唔敢話美斯去其他聯賽會踢成點
但係國家隊佢未贏到
C7 就證明自己去到邊都贏到
美斯一日未做到一日唔好話咩去到邊都勁

咁你覺得咁樣悅目d？

花迷連續四日想出一出黎吹奏又俾人收皮
柒撚完未

牙朗迷明明承認美斯勁d既
係美斯係都要踩到牙朗垃圾

牙朗佢本身黎講,算係足球改造人款黎
樣樣都有,就算唔係頂級都接近頂級
身高,速度,雙槍,頭鎚,作為前鋒都廢哂機
你點比波佢都有辦法入

成就直頭超越左啦
至於點睇佢地比賽係你個人既野黎咋喎

王騎盲反就全波台都知啦
乜柒新聞都貼出黎
呢到連登黎咋 有本事係全世界既論壇都反佢啦

下半季唔計

贏左悅目定輸左悅目
咪咁撚 on 9

王騎

對比一個假九/攻中 黎講 做既野的確係少d

唔好咁痴線啦

如你所願啦廢物
接實個負評呀柒頭

係咁推post話俾人知自己有幾柒

唔講數據 唔通講好睇 咁2&b都球王啦屌你

如果我鍾意kdb就要諗一諗
丫 原來球壇仲有個美斯踢波悅目d
咁我唔鍾意kdb lu

哥利斯馬youtube 球王黎啦

Tap in全部都一腳黎
倒掛更加唔好講，一啲悅目嘅感覺都冇
牙朗除左入波仲識啲咩
我地小花踢波識悅目足球

咪係 簡直弱撚智

你地講到牙朗唔識傳波咁
牙朗d助攻key pass黑返黎

隻王騎真係弱智架喎 仲要咁厚面皮係度推

數據，賤朗入球轉化低超低
即射幾多腳先入到1球的%

咁你去射畀大家睇

上面見到小花輸左你都當睇唔到邊夠你玩

係低到可憐來型容

佢上半季1.82%

仲話叫黑手黨買起呀朗全家
第一個買佢全家呀

1.82%都未聽過？ 慘

叫你去射呀 1.82

做咩樓主唔應我c朗係歐聯助攻王

好似同緊個青山院友講野咁
一路講佢都唔知有冇睇定聽,一路係咁loop自己
對緊幅牆講野咁

美斯10年世界盃怒射29腳入0球
0%球皇

發現樓豬既point 只有悅目
一同佢講實際野入球助攻佢就即刻唔覆
花迷真係個個都好撚浪漫 全部只睇feel

事實仲想佢點應你

美斯咁高入球轉化率 入左歐聯4強未呀
係咪大數羅馬7:0呀

贏=悅目？

輸 = 悅目？

要睇悅目我睇尼馬得啦 條友扭波仲好睇添

唔知最後，今季邊個多冠軍？

定有人會四大階空

唔係退出左國家隊咩

C朗初初1.87%都可以追到美欺，咁美欺近來都幾撚廢先可以比人追到

點解唔係由牙朗入黎開始計西甲入球？
計歐聯，大家都一樣多，但小花05-06個季做左主力未，牙朗第一個歐聯已經係獌做緊主力
唯一挑剔係西甲唔夠多，但唔緊要
最重要嘅國家隊榮譽做乜唔講

咁講皇馬季初牙朗腳風唔順隊波又咪食哂屎
兩個都咁勁 有咩好比

講悅目最勁係細哨啦
尼馬都好悅目

終於有個賤種知 1.82%咩來

悅目前悅目後
淨係拎住呢點黎講，悅唔悅目主觀感覺
我都可以覺得朗好悅目架

一個因為隊友唔掂就話退出國家隊。
之後又扮大帝要人求先返去。
真係好撚有體育精神

唔知最後，今季邊個多冠軍？

定有人會四大階空

唔講唔知，以為賤朗歐洲金靴領先監

美斯都係youtube球王啦咁

花迷又人了

監乜尻呀 領先既話 你係咪跳樓死呀

冇話唔識
但老實講 邊個睇得通透d？

花迷係咁 唔可以要求咁高

睇得咁通透咁歐聯助攻王係邊個？
我係屋企都睇到好通透呀
我又勁過美斯？

唔知以為小花打龍門俾直線劏穿11人

劏穿埋龍門添

d垃圾 陰公到，打得快打錯字，都要嘈

都話牙朗迷普遍係承認美斯勁囉
只係小花迷不停咁三五日就了交打

睇到好撚悶呀 洗咩開post
答案黎黎去一樣

好老實 係
你睇朗癲拖舟都係因為悅目
幾時J入幾多？
但美斯係悅目得黎又實際咁解

呢個post又見到花迷踩牙朗
唔怪得d人話花迷肉酸啦

佢都好睇

其實花迷講得咁主觀
直接講句我覺得美斯勁d咪得
好笑在明知主觀又要其他人認同

05-06歐冠8強4強決賽美欺傷左都無份踢, 咁都可以計比佢

比人踢爆左美斯係0%球皇,嬲到字都打錯

姐係j feel j感覺啦 , 咁撚主觀既野都要開post 逼人認同你係做乜鳩 ?

艾維斯助攻都多過沙維

咁睇波睇數字睇比分得啦

王騎真係笑撚大人個口
話朗迷無視上半季1.82
咁哩家231腳唔包埋上半季???

美欺是足球上帝呀屌你老母，識波一定要識睇美欺，

又係呢啲弱智仔大亂鬥

C朗生涯助攻都多過施舟啦
C朗係咪大局觀視野勁過拖舟呀

你理鳩人咩
人地中意睇牙朗又唔得呀
咁都要開個post

助功 入波唔夠悅目唔計

9唔撚搭8 , 講緊點解你要逼人認同你依d主觀觀點呀 . 有人覺得c朗好feel d , 有人覺得美斯好feel d , 點解唔撚得呀 ?
你攞唔出客觀數據 , 剩j feel j感覺 我話連加特 , 2&b勁過美斯都得啦 , 憑咩逼人認同你呀 傻鳩

你今季先開始睇波？

所以話小花迷真係好撚黑人憎就係咁
三五日就了交打
我中意肥婆呀得唔得呀
關你撚事咩
而家又要嘈悅目

屌你老母小花有一期都係連續五場零入球 唔通又要放大計果5場係0% 真係冇撚腦

咁我 j 自己都得
我女友都話睇feel 我仲勁過美斯c7
反正又唔洗睇數據睇贏輸

睇whoscore，c朗平均每場射6.8球，美斯平均每場射5.4球

即喺踢前鋒果個都喺射多進攻中場果個一球，平時上lihkg多仲以為c朗每場射十球廿球

咁即係你話勁就勁 係咪？

比夠未 2&b都屌打依兩件啦

朗癲拖舟悅目得黎有數據
齋睇悅目你唔學樓上講睇哥利斯馬？

冇迫你地認同
朗迷都係有被害妄想

咁踢波睇波唔係欣賞呢d
唔通欣賞數字上多少？

你中意肥婆阻你唔到架係

你咪欣賞飽佢囉
使乜開個post呀屌
係咪要牙朗迷覺得,係喎小花悅目d喎
咁我過檔小花啦咁

王騎又係度潑婦罵街 柒夠未

咁你欣賞8強出局都冇計架

咁你開post黎做乜鳩
你咪當中意牙朗既係中意暗瘡肥婆囉

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

你開post唔係想有人認同你 ? 咁你開黎托柒呀 ? 定當左forum係blog呀傻鳩

我覺得睇2&b 踢波好feel d , 欣賞佢多過美斯 , 咁得唔得

唔俾人開post 惡到
開個post睇下大家欣賞邊個多d又唔撚得既？

我開個朗癲拖舟post又唔撚得既？
幾撚時迫你過檔

笑撚死人
以為自己好有point 開post
點知俾人瘋狂收皮
就係到懶唔在意話唔係要逼人

是撚但啦

巴塞皇朝時代 C朗仍然維持到高入球率既水準
皇馬重臨時代 美斯既表現其實都未見減退

佢兩個都係經歷球隊既重建期姐 但唔代表無金球個時就係廢

得 你有特別口味d咁解囉

冇唔俾架
不過好似有人特別叻
有人好似係咁又蠢又以為自己叻
咁未俾人笑囉 冇野架
你個人係柒我又逼到你改咩？

咁似潑婦罵街嘅...

你有鬼講咩欣賞邊個多d
你成個內容根本就係捧花踩朗都仲講到人屈鳩你咁
咁你講咩轉風向既朗迷柒頭呀
中意牙朗又比你屌on9仔咁

屌 , 姐係廢鳩post啦 . 原全冇重點 , 垃鳩圾

成日話等餵 打中鋒唔通下下回後 前場支點點算
仲係度自認識波 你班友落場過打中鋒未

踢中場做串連就係高尚啲咩
又講到咩都佢做哂 巴塞班隊友廢既
但轉過頭又話恩尼斯達球王級

magic moment=連續美洲盃出局+世盃單刀唔入?

根本就2把尺
大哨咪又係前鋒一名
佢有係中場串聯咩? 佢有組織咩?
點解講親大哨又當佢球王級
唔係要中場串聯先得咩

計埋下半季呢？

要講feel同悅目,c朗拎過普斯卡斯獎,美斯拎到未

因為大哨既球技真係令觀眾臣服到囉on9
唔通因爲佢入波夠多咩

美斯2010世盃
美斯2015美洲盃

0％

我哩家先知原來231腳唔包上半季
王騎條ON9仔仲話我地無視上半季

咪就係得個一兩年囉
最勁根本就係巴賽個年
之後呢
係皇馬同牙朗都差好遠啦佢
歐聯42場入16球,球咩王
咪就係世盃打幾場囉

美洲盃後小花:我唔踢
咁叫球皇？

冇得比較架，皇馬有球證，巴塞冇

係曼聯時期既c朗唔夠悅目？
小花迷又然

我真係屌你到廢鳩事 只計西甲，咁不如只講英超？
要講就講生涯

幾厚面皮先講得出巴塞冇

至少皇馬拎歐聯呢兩三年冇

歐聯點佢拎得最多
大家都4次
牙朗4次都係主力
小花第一次係順風車

冇你條毛
psg個場
係佢唔爭氣下下輸3粒

阿根廷美洲Top2 美洲杯都囉唔到
呀朗對垃圾葡萄牙都囉到競爭大咁多既歐國杯

美斯比下去啦...

呢樣我又覺得要對肥朗公道啲
肥朗全盛時期冇記錯係冇打過歐聯(國米大傷之前)
打既都係去左皇馬變肥之後,數據咪差囉

樓主中肯

其實現役有一堆人都拎過4次
馬甸尼5次添

如果呢d都叫有咁皇馬果d應該要重賽

咁都叫冇?
天使單刀個頭冇比12碼
蘇9插水又得
近年屁馬同蘇9次次插得靚一靚都有12碼

全隊喂波比連登仔

一定勁過C朗

肥朗最勁嗰季場均入球率得7成左右
其實同美斯c朗都係冇得比

上年psg世界黑哨你都好意思話巴塞無黑哨

其實呢 美斯咁多人憎都係多得你班美斯迷 講到自己最識波 覺得其他人勁都唔得

尼馬插一球,蘇9插一球
迪馬單刀被踢冇12碼

笑人就笑數據，之後話唔睇數據
古到今你老母咩，33歲幾多球員回哂塘？
c7到而家都仲喺top fit，你條仆街仲吹到沙維小白唔係重點？哥狗套戰術就係因為條黃金中場先work。
你班仆街對c7就嚴，對花迷睇射波又話佢play maker，冇貨交又話隊友柒，c7入三四球又話唔係靠佢贏，

一日到黑開頭就扮欣賞話咩c7都好波，可惜同小花一個時代，之後成篇文盲目吹捧

我可以話，小花只係襯托c7係top

喺top fit我冇撚打錯，係top fit都得，咪又喺我老母乜乜乜

邊個可惜邊個係呢個時代都未知
真係等退休先知
而家分分鐘牙朗金球反cup

班傻鳩花迷成日講呢句，扮到唔係話c7唔勁，之後狂吹奏小花

老撚土到，仲要呃鳩埋自己果下癲

6-1 Psg?
西甲連續兩季冇十二碼
你覺得係正常？

睇悅目占士勁過兩個加埋啦on9
占士個樣都贏條柒頭烏咀毒撚啦

講美斯carry隊波真係笑死
知唔知疤每次歐聯淘汰賽出局果時
兩回合計美斯都係無波入
相反皇馬就算歐聯出局 C朗對祖對多都係有入波
每次當球隊最需要美斯時 佢都係無貨賣
講天份美斯係比較高 但講領導力影響力真係差C朗十皮

幫手答定先
心理質素同領導力無實質野支持 呢啲唔計 領導球隊唔夠扭波悅目 所以都唔計

結論：唔悅目 唔計
屌你老母 要睇左扭右扭睇花式足球啦
而家d球隊防守勁左咁撚多 仲係中場左扭右扭咁冇效率 人地一早回晒防

只能講句美斯無鬥心累事
佢既球技最高成就可以去到老馬個種永世歌頌既球王,係差國家隊榮譽,可惜自己美洲盃都射失十二碼
阿朗始終限於踢法問題,唔能夠做到d zidane 美斯老馬個種球員,只能夠做一部好強既入球機器
但佢將佢既優點發揮到最大,佢d入波能力真係痴哂線
歐聯對住強隊都輕鬆入你幾球,前幾年都仲講緊同美斯鬥緊歐聯最多入球
已經拋到佢車尾燈都見唔到
加埋個歐國盃,歷史地位已經高過美斯

足球唔講悅目
咁大家咪撚睇波啦屌

成撚日搬數字
牙朗助攻都多個kroos modric
咁牙朗d傳送係咪好J d 悅目d？
你咪答係囉

悅目係主觀野
你地覺得泊大巴好睇又有咩計
你地搬尼馬哥利斯馬班扭屎忽花都話好睇 又有咩計

得喇 個post完左喇
連登朗迷/賤種迷多過小花迷/死疤狗

樓豬俾人撚到
岩岩駁唔到又話尼馬都悅目
而家嬲嬲又改口風

係你了交打
你好地地講下話邊個悅目D 中意邊個踢法之類都得
你潛台詞一野就掃鳩牙朗抬小花
唔屌得你咩
怪人屌鳩你,都話左小花迷好中意開POST踩人,真係日日有

心戰
我鍾意美斯多D 但唔會踩C朗踩到地底泥
唔明點解要比來比去 欣賞埋最後幾年係唔得

話說美斯盲Fans同疤狗智商有無10
Fans令我對成隊波改觀真係得疤狗最勁
弱智無極限

真係好撚好笑
邊撚到踩？ 仲讚埋喎
朗迷好撚中意屈鳩小花迷

根本就係小花迷太黑人憎
本來小花唔黑人憎都比佢攪到神憎鬼厭

樓主應該曲線反美斯

你講乜鳩見風使舵既柒頭呀
呢班全部係中意左牙朗十幾年唔撚得呀
你成個內容就係想小花踢得好睇過牙朗十班波啦
牙朗唔係射手者,你班柒頭識唔識波呀咁
屈鳩你乜野呀ON9

低都炒你隊垃圾拜仁呀,反省啦

支持樓主
識波就知足球上帝球技世界第一

三碼唔入出局呢d數據都係唔識波既人先會咁睇重

召喚識波帝王騎

上youtube睇下美斯既精華同牙朗既相比 就已經好撚明顯睇得出個分別

人如其名

Ching ho ball,敢講真話

連登班友唔係見風使舵 ？
前排吹奏牙朗d負評多到
邊面個勢好d就轉
又唔係話緊你 出黎柒

我想小花踢得好睇過牙朗 ？
你up乜鳩
十班波又係你自己作既

計朗最低潮同美斯最高潮,咁先係公平計法,你班智障識唔識比較同計數架,我王騎哥就係道理

因為佢地以為識波就一定係睇美斯，其實真係好幼稚

精華球迷喎ching sick ball

係,啲牙朗迷從來駁唔到呢樣

見風使舵
你又知佢地唔係皇迷?
不嬲都係呢班人,有幾多人會一時捧美斯一時捧牙朗呀

但照話牙朗悅目d
由佢地啦

咪就係因為頂你班侏儒迷唔順囉
根本你班柒頭潛一排
等阿朗柒再出黎開post就唔會比人圍屌

hea碧個d先叫悅目囉

識睇波一家睇精華
捱夜睇足90幾分鐘on9仔先做

因為係事實,有踢波嘅Ching都認同

樓主完全係 又要威又要帶頭盔

原來庇護工場都有波踢 工友們既偶像原來係美斯,失敬, 我就踢左10幾年波, 下至學界上至甲組,c朗美斯既比例都係55波,咁叫事實? 9up當秘笈

小花迷：悅唔悅目係主觀感受
但又逼鳩人覺得小花=悅目
我主觀覺得力與美更加悅目
例如巴哥 伊巴 呀朗
點解一定要靈巧先識波

講悅目細哨好睇過美斯啦
咁細哨勁定美斯勁

樓主唔夠講發爛渣

j小花理由 : 數據 -> 能力 -> 熱血 -> 而家到悅目

每當花迷有一樣野唔夠阿朗揪既時間 , 就總係會搵到樣新野幫小花打飛機

4弟

連登朗迷/賤種fans太多
就好似香港本土派VS民建聯咁
淪陷左 已冇花迷立足既地方

訴諸權威謬誤

C朗正撚樣

都好睇 但略嫌動作多左
美斯簡潔好多

人人欣賞嘅野都唔同
有人鐘睇組織 有人鐘意睇扭波 有人鐘意睇入攝走位
有人鐘意睇速度力量

美斯迷就覺得除左扭波外其他都唔悅目 都唔係技術

理性啲 咩有踢波既清 佢依句犯曬謬誤 唔洗同佢認真

又要講悅目 又要講簡潔
要簡潔洗撚睇小花咩 呀朗一定更簡潔

yes
撐疤=黃絲
撐皇=藍絲

成就朗>花
觀賞性花>朗

樓主滿意未

係喇係喇屌你老母
小花然晒喇

留名等睇俾人破左簡潔之後柒頭樓豬又講咩野，唔知會唔會話小花心地好呢？

根本唔好話美斯勁過c朗
目前歷史地位一定朗過過美斯
國家隊榮譽朗有 美無仲要彈出彈入
朗踢過三個聯賽一樣有貨交照carry
美斯後哥狗沙維年代根本未去到神級
阿根廷有希古恩阿古路迪馬都踢唔黎

決定性比賽表現有眼睇
歐聯淘汰賽入球說明一切

全盛牙朗一下推左走右都過哂啦，
仲等牙花扭屎忽花咩

牙朗淨係計個樣都悅目過美斯啦

因為牙朗唔可以計全盛
所以小花都係勁d

諗起樓主搵唔到認同然後嬲到紅都面曬就覺得好笑
得喇，全世界得美斯悅目喇

簡潔 美觀
正式宣佈美斯成為世三
球王以後只有占朗之爭

足球始終係勝者為王既遊戲
咁撚悅目係對羅馬個場就悅目黎贏啦
悅目到出局咪又要死狗咁行出場

Ching有無踢開街場先?大部份都係著美斯啦,有幾可見牙朗呀
著牙朗嗰啲一係串柒柒攬住條囡喺街行,一係成班油頭毒撚喺M記打芒亨,就係喺球場唔見

應該係問你有冇落過街場,街場個撚個都唔著衫踢架啦,仲著波衫踢? 你真係無撚腦,9up當秘笈

牙朗迷覺得美斯迷剩J扭波
盤扭 速度 控球 視野 長短傳 組織 走位 射門 罰球 樣樣都悅目
牙朗最top技能得 速度 走位 射門 頭槌

C7 最top 技能應該係贏波

射門悅目,d 12碼上撚晒看台,夠晒悅目

係有班當打top fit隊友

加句唔係話c7唔勁，但同美斯生同一年代係慘乜乜乜叫讚？

美斯就生錯年代喇，初初靠隊友拎5個金球，而家隊友柒就搞成咁

牙朗年中射死唔少觀眾

係，阿根廷巴狗兩隊三線球隊靠小花一人carry

牙朗呢5個金球咪又係靠隊友

無錯，牙朗靠蝗狗葡萄牙兩隊隊友carry

12碼有射上過看台咩

美斯5次金球獎,5次都有最少另一個隊友carty陪佢一齊入三甲
牙朗5次金球全部得佢自己一個入圍
你話邊個先係靠隊友

我唔會話美斯廢,但都唔似d狗中意踩低人地黎讚自己,2個都咁強唔得架咩

美斯=西甲球王
阿朗=歐洲球王

係呀 牙朗贏=隊友勁
小花贏=一已之力
牙朗輸=廢
小花輸=豬隊友

睇扭波睇尼馬唔好？
尼馬喺疤嗰時場均過人都屌打美斯啦

睇av不如睇你老母 你老母俾人屌仲多過av女優

花迷開始冇理據駁了

射觀眾黎講美斯領先世界啦

答到未? 係咪只要係禁區入面,打到進攻方你老母都唔認得唔會12碼加紅牌? 答啦嘛 敗走完去第2個post當無事? 你老母無教你答問題?

開始死雞撐飯蓋

佢地係咁撚賤
係一個POST敗走完就去第二個POST講黑哨
疤迷

垃撚圾 以為幾撚有論點去同人嘈,結果又係一個盲狗周圍咬

食屎啦小花 少少領袖風範都無 一踢逆境波就頭dupdup眼濕濕

淨係今季歐聯多次打救皇馬已經夠吹奏啦
佢一個人入既波已經係成隊既一半，咁都夠magic啦
唔講以為牙朗真係成日係禁區入面等波到
冇睇皇馬波就收皮啦 近幾季已經多左好多駁腳，雖然可能只係好簡單一兩腳既橫傳/傳中，但人地本身唔係踢中中，你要求會前鋒做串連會唔會太on9

只準美欺一扭幾入波悅目
不準牙朗搶點跳到9樓咁高頭鎚悅目
美欺迷

成日話messi carry成隊波，咁依幾年唔係牙朗入咁多波皇馬邊有咁多冠
messi做串連carry, 牙朗用入波carry都唔得

唔睇下季初牙朗停左5場皇馬即刻收皮 皇馬咪又係靠牙朗啲入波

牙朗黎皇馬前
皇馬仲係年年十六郎

近排d低質疤迷多到呢

真名王又搞事

唔敢講個撚字但又要講個柒字
做乜撚呀你

其實唔應該拎美斯同C朗黎比
兩個位置都唔同
一個組織一個finisher
拎黎比根本唔fair

朗迷質素>花迷

牙朗同美斯個踢法好同意
不過牙朗唔嘅局限性唔係大家想像中咁高
唔計以前，其實牙朗而家算係好肯做波
有時踢法問題礙於人腳問題
皇狗入面bbc得牙朗一個finishing最好，咁當然搵牙朗做finisher
但小花係疤同阿根廷，隊友嘅finishing唔會差太大，而小花造波都算頂級，所以先打落一格

其實兩者基本上冇乜好比，奈何小花迷真係日鳩日吹奏，賴係識波之人一定撐小花咁，真係唔怪得朗迷出黎屌番轉頭

計入球既時候就踢攻中

計助攻既時候就踢前鋒

計入球率既時候就計低潮

計成就既時候就賴隊友 講歷史

英超證明過自己未 國家隊證明過自己未
一落後就黑口黑面 獨力帶領球隊？？

再唔夠人講 就講過人 講悅目 咁睇尼馬得啦
C朗今年幾歲啊 有邊個球員到咁既年紀仲有咁既影響力
就算四大皆空 一球不入 C朗對足球既嗰種激情 永遠打不倒既心態 絕對係世界第一 無人能及

識波既一定撐美斯囉,什麼C朗,垃圾黎

睇完個樓主同王騎啲留言得啖笑
messi係勁過牙朗，我係朗迷都認
勁還勁，唔好用啲on9理論去論證
乜撚野悅目，通透

C朗踢翼時美斯踢假9破紀錄時我都聽過班蝗講過一樣既野

姐係我唔鍾意messi就係特別口味
一定要鍾意messi先正常

係 唔鍾意霉閪就係罪

Ching踢開基場個個唔著?
有衫對無衫就試過,個個唔著點撚分隊友呀,唔知邊個9up

成日都係一邊唔著,一邊著背心啦,你真係on9,落多d街場睇波啦

人無恥便無敵

條撚樣真係唔識答問題,剩係識避

駁乜撚姐
如果乜乜乜，又冇發生過，點駁
依家事實就係牙朗勁過哂佢地

如果疤迷有腦,咁疤仲會唔會咁黑人憎

就係等你呢句

原來街場level先迷花
ching ho ball

係，小花啲隊友全部垃圾
輸就係隊友廢，贏就我carry
3碼唔入都係隊友交得差咋

拎埋d咁既論據出黎,人唔笑疤迷都叫啦

為咗死撐講到街場無人著波衫,你都好撚嘢

計幾多場？不如淨係計佢哋分別踢歐聯八強嗰兩場吖？

街場Ching至少踢過波先啦,上面摩迪Ching重話踢甲組,街場個個唔著都講得出,擺明圍埋打芒亨嗰咋毒撚嚟

Luka_modric Ching係咪講緊喺M記打芒亨個陣個個唔著衫呀屌你老母?
笑4

你真係腦障架wor,我話我踢10幾年波,學界同甲組既都踢過,你就話我踢甲組,你個腦塞左入屎忽?

你呢種人咪撚睇波啦
撐球員撐到壞撚左腦

落場踢仲會著波衫,你就真係on99啦,著波衫咪通常係隔離無波踢坐係到on99個d囉,街場講到職業咁,邊個無踢過波一睇就知啦,笑撚死人,定係你覺得係隔離無波踢個d著美斯就覺得美斯係街場公認最強呀?

人地好撚識波架屌,你唔認同就係你唔識波加on9

你真係腦障架wor,我話我踢10幾年波,學界同甲組既對手都踢過,你就話我踢甲組,你個腦塞左入屎忽?
同埋我無撚見過人會著美斯踢波,定係你踢開小學雞場?

ching無謂同佢嘈啦
佢智商有啲問題 需要特別照顧

樓主肯回應未

得喇,返去你個平行世界踢波啦,踢爆你就嬲撚到

Ching打返芒亨啦

自high又叫踢爆,你都幾自我中心 公認最強美斯呀嘛,歐聯8強magic play左幾多次? 有冇精華睇下有幾強? 想學野,街場公認最強既人

搏唔到仲要人出黎回應？

想學野,街場公認最強既男人美斯,歐聯8強有冇精華片黎學下幾強,想著美斯波衫係街場踢波

拎街場黎做標準我都算鳩數啦,好撚心你拎出黎講之前都落街睇多幾次街場d人先啦,個撚個踢到慶恰恰仲同你著美斯波衫,不嬲都係一邊唔著,一邊背心,同埋踢波踢得耐會認唔到自己友,你都真係第一個,踢多幾次波再講野啦

反小花=唔識波

等我學下講數據啦…

17／18歐聯八強：

C朗，對上屆亞軍祖雲達斯，兩回合，3入球、1助攻

美斯，fans話抽到好簽嘅羅馬，兩回合，0入球、0助攻？

美斯迷飲蒙牛飲到傻撚左

得啦得啦 足球上帝最撚勁最撚悅目啦
好唔好睇由你定？係由我地自己定架喎
我係鍾意c朗屈人頭鎚
鍾意巴利屈人速 我都鍾意巴哥禁區頂轉身都射得入
我覺得呢啲係我眼中先叫悅目唔得架？
一定要鍾意小花個種風格先叫睇得通透咩

一望標題下意識投咗畀美斯 不服來辯

家陣潮流興睇feel ，屍朗呢d波牛根本wfc

Tap in 王fans又係度自吹自擂 過主啦

賤種皇個條無敵中場線+兩閘，放個義和b落去起碼年均50球啦

比較Magic moment？magic moment 幫美斯拎左咩返黎？係之前佢的確可以magic到改變賽果 但呢幾年阿上帝D magic都唔係下下勁到改寫結果
C朗愈來愈強嘅埋門走位能力又唔算magic moment? 試問有幾多個做到？咁都唔算精彩其實你應該去睇花式足球表演算數
足球從來都係入波多既一方係贏家 比賽規則如是 獎項如是 你要拎功能多做比較去j 美斯有咩意義 大家打既位置同戰術都唔同 況且唔係你做得多就有用
結論係兩個都勁到痴撚線 但唔好拎去勉強比較
由此至終美斯勁係事實 只係D花迷肉撚酸下下整臭佢地偶像個朵

C朗magic moment都好多喎
對波圖40碼遠射、上年對拜仁窩利、對祖雲倒掛